\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\begin{abstract}
    \noindent
    Il documento corrente descrive gli strumenti e le tecniche utilizzate per eseguire e analizzare la simulazione di una rete di code M/M/1 e M/M/2 con un algoritmo di accettazione dei job che permette di tenere solamente quelli che possono essere effettivamente portati a termine da un servente. Sui dati ottenuti dalla simulazione è stato discusso il problema del transiente iniziale, sono state ottenute stime puntuali e intervalli di confidenza di diverse misure di prestazione e infine i modelli sono stati convalidati usando la legge di Little.
\end{abstract}

\end{document}
